[求換飛]林日曦細聲講悲但真 TalkShow

我有兩張$580
12月18號夜晚8點
跪求有巴絲打換飛，邊日都得

自推一下
有冇人救下小弟

換左未？

我想要18/12呀😭😭😭

我都要換飛...14/12 3pm x2 換咩場都得...

我換左喇
膽粗粗send email 去100毛問
咁岩有得換
同路人可以試下